中西區邊間gym好

主要睇到都係anytime vs 24/7 平時都係放工做邊一間會好啲thanks

Anytime fitness 號稱全球有多間分店
即係話第時去左外國都有得操（？）

24/7 暫時好似得香港同澳門有

有錯請指教

Anytime細到閪咁

Anytime 都幾肯定全地球都有 不過真心唔知去邊間

24/7好似都好細

幫推 我都想知 有咩gym好

GO24?

有無上去參觀？
親身對比過之後 應該好快有結論

而家好多人
啲powerlifting同weightlifting撚成日霸住power rack

買dumbbell&bench home workout啦 遲下第三第四波又黎

都有諗過去堅尼地城嗰間 但係見到好似無時無刻都勁多人

我諗住下個禮拜去晒兩間嘅trial

Pushhh

24/7 全世界都有喎師兄
我住瑞典
附近都有好多間

佢嘅意思應該係同一個membership全世界都可以用

等報告屋企荒島，附近得政府gym
公司附近都係呢兩間

我見GO24近我屋企 我都想報

我之前成功報咗康文署器械健體訓練班 但係睇個樣都知呢一兩個月應該搞唔成

聽人講器材好正場地夠大不過好撚多人

痴撚線 屋企附近邊間近+大就邊間
其次就係睇有冇fd/女友一齊
上面班人講到去外國都要做gym會唔會長遠左。。。

巴打有冇邊間推薦

唔熟你果區呀 但我係247 貪近

24/7 fitness係舖頭名

Air fitness